咪撚玩喇ching 十年前又700萬人 依家又700萬人?

條街逼撚左咁多
睇下醫療同房屋同150 咁撚樣都仲話700萬人
政府幾時老實講有幾多人逼係香港?

1997先得個1000萬訪港
2017升咗6倍 變6000萬

蛇都死喇